[求助]個mon黑色無畫面

鍵盤、滑鼠、主機、mon都有燈
拎主機去比人整完返黎都係咁(睇住佢果度試係work有畫面)
係咪姐係個mon燒咗？黃金最平幾錢有？我淨係文書用/玩小遊戲

係咪無插電？

個mon有燈……

後面插座鬆左 display鬆左都有可能

唔會係個mon有問題？
拖板係有d問題(插mon果個制閃下閃下)，但我將佢同拖板其他插頭位換位都係無畫面

你係咪插錯左部機個面嘅插頭

我都試過

我部機係有兩個藍HDMI, 插左另一個，有電， 但冇signal, 搞左我幾耐

應該唔係，我一直都係同一種插法用倒

我拖板有四個制，其中插mon果個制成日閃下閃下
我將拖板度個mon插頭同拖板度個wifi router插頭掉轉插，我都用倒wifi
我將拖板度個mon插頭同拖板度個主機插頭掉轉插，我主機都有著燈
係無論如何個mon都係有著但無畫面

試下第2條Ram槽
再唔得就啪老母板粒圓形電池出黎10秒再放返入去開機
我成日都唔知做乜鳩開左機風扇轉但冇畫面 但咁樣整一整又著到

一陣試下但點解我拎部主機去比人整佢果度又可以正常開

無嘢，睇錯